---------------------------Projet RT Key Managment-----------------------------

Tâches:
1)	On doit pouvoir localiser la clé 
2)	Connaitre qui a pris la clé 
3)	Alerte sonore quand la battrie est faible
4)	La clé doit etre tjrs dans l'IUT

-------------------------------------------------------------------------------

31/01/2017 - Séance 1 - TP3 Kenny Lauret

J’ai commencé par essayer tâche 1 mais après 30 minutes de galère j’ai commencer tâche 2.
J’ai pue récupérer le niveau de batterie et savoir si la batterie est en charge, 
ensuite j’ai tester plusieurs conditions comme allumer la led 13 si la batterie est a 100%, 
ou tester l'écran lcd et ainsi m’amuser à avoir un bon afficher des éléments selon le niveau de batterie 
Reste plus que les autre tâches et faire plus sur cela 

Fin

14/02/2017 - Séance 2 - TP3 Kenny Lauret

Pour cette séance j'ai continué le travail de la séance dernière c'est à dire d'ajouter le module
sonore et l'adapter la sonnerie selon le niveau de batterie. Mais petit problème le niveau sonore
est trop faible, donc il faut trouver un moyen pour l'amplifier